[   
    {
        "question": "INFO: This test is in testing phases, press enter to continue",
        "answer": ""
    },
    {
        "question": "die Notiz",
        "answer": "la nota"
    },
    {
        "question": "schweigsam sein",
        "answer": "estar callado"
    },
    {
        "question": "vor + Zeitangabe",
        "answer": "hace + tiempo"
    },
    {
        "question": "jdm etw. peinlock sein",
        "answer": "dar contre a alguien"
    },
    {
        "question": "vorgestern",
        "answer": "anteayer"
    },
    {
        "question": "etw. anschalten",
        "answer": "encender algo"
    },
    {
        "question": "der (Internet)Kanal",
        "answer": "el canal(de Internet)"
    },
    {
        "question": "nachdem",
        "answer": "despuès de + inf."
    },
    {
        "question": "etw. bedeuten",
        "answer": "significar algo"
    },
    {
        "question": "bevor",
        "answer": "antes de + inf."
    },
    {
        "question": "Berlin",
        "answer": "Berlin"
    },
    {
        "question": "ein Haufen + s., sehr viele + S.",
        "answer": "mogollón de + sust.,fam."
    },
    {
        "question": "ja,schon",
        "answer": "pues si"
    },
    {
        "question": "Marokko",
        "answer": "Marruecos"
    },
    {
        "question": "viel Spaß haben",
        "answer": "pasarlo fenomenal"
    },
    {
        "question": "hier: etw. erleben",
        "answer": "vivir algo"
    },
    {
        "question": "unglaublich sein",
        "answer": "ser increíble"
    },  
    {
        "question": "Arabisch (Sprache)",
        "answer": "el árabe"
    }, 
    {
        "question": "vielleicht",
        "answer": "a lo mejor"
    }, 
    {
        "question": "England",
        "answer": "Inglaterra"
    }, 
    {
        "question": "der Austausch",
        "answer": "el intercambio"
    }
    
]